以前破產過份強積金會唔會比政府沒收

我呀爸以前破產過 之後冇還清錢 十幾年後就辭職唔做（未到退休年齡） 佢同我講政府沒收左佢個強積金
我有啲奇怪 政府唔會考慮你冇咗強積金冇工作將來要點生活咩

會攞去還債

政府唔會考慮點生活咩。個份係退休金黎

你老破邊個會考慮你點生活

老破未過65歲唔會扣MPF 但如果老破歲數過咗65歲就可能要拎出嚟還
不過老破學咩人講生活
仲有比到盡幾十萬 比你生活都生活唔到幾耐